同老母咁樣鬧交... 係咪有自己人生係錯?

唔係好明個標題

問得好, 點解要生我地

我都唔想出世, 點解你要咁自私生我出黎

父母希望婚後同住, 老婆想二人世界, 點算?

咪cap啲唔cap啲啦屌

一出世就離開父母 哪咤仔
你決定要生 撫養佢成人就係你既責任

同住係咩玩法 不如唔撚結

折衷: 買左對面單位

同佢鬧交有咩意思，鬧羸左搬出去你會開心d?

我勸你就上少啲連登高登

呢種問題 愛因斯坦都解決唔到...

我覺得唯今之計係睇吓邊便好商與啲囉
暫時嚟講 好似叫你老婆讓步會易啲

唔好意思, 有d私人野唔想post出黎, 總之父母希望婚後同住, 我地唔想, 佢就話我地不孝, 早知唔生咁話

唔撚見阿嫲阿婆一齊住嘅

無撚得攪
你老母中二病
大家要 open d接受下年紀大都可以係廢柴智障 尤其自己老豆老母

發癲唔好理佢
一發癲就消失
佢正常番先同佢講野
等佢知道而家你話事
想個仔同你講野，自己就要正正常常
唔再係以前未有能力搬走，佢發一晚癲都焗住要受既日子
加油

雖然咁講不孝 不過我覺得有道理...

立刻屌自己老母

正確做法 或者樓上樓下

明白, 謝指教

你都on撚99
你個人生無 progress永遠同老豆老母一齊?
無話唔得嘅裙腳仔 不過大部分人唔係囉

你唔明架啦
我地呢d屋企真係搬出去就係人生最開心果日
我年紀唔細，唔係講侮氣說話

四大長老死得早, 佢果代又多兄弟姊妹, 未有耐輛到佢同住

叫佢想得
俾錢買大d一人一層可以周圍屌閪囉

你老母個腦塞撚左
點嘈都無結果
直接 ignore就得

咁大煲 你父母性格好惡頂？

唔好濟呀 除非你老婆好就得人...唔係好易奶野

個老母思想咁樣, 平時一定好難相處
仲叫老婆一齊住? 個老婆對住呢d奶奶遲早抑鬱啦